警察反了！支持出動『解放軍』鎮壓香港警察

自從政務司司長張建宗今日就721事件道歉，總督察表明要反政務司。
希望特首盡快請示北京，派出解放軍鎮壓反政府的香港警察勢力。

揚名立萬。

推到比五毛，幫手報告習大大。

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

五毛，揚名立萬係今日啦！！！

有啲差佬真係成隻牛咁，豬都醒過佢

你班香港警察敢反政府，準備同解放軍打啦
咪話唔提你地，解放軍唔似香港示威者咁好恰。
催淚彈可以收返埋。
D警棍換做自動步槍可能頂到幾分鐘。
不過香港未必有3萬支步槍，有都未必個個識開

推

中共使咩出老解，派人去警察宿舍走一轉再慢慢同你傾

重要時刻不要標題誤導自己友

認真。

豬好醒架

有無fc

警察通例第6章22條：
警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。